水浸黃雨都冇！！！

好撚大雨呀仆街